居然無人討論 今季既 潔癖男孩

幾好睇.成套野都好好笑

睇落好似bl 無去睇

唔係BL黎

冇乜值得笑既地方
但係啲人物幾有趣
畫風都唔錯

睇左第一集 完全笑唔出 棄左

想笑應該睇猜迷王

太on9 睇咗兩集棄咗

結果套野係我少有地棄咗嘅運動番

原來呢套係運動番

days都高汁過佢

佢笑位唔好笑都算

節奏安排真係好差...完全笑唔出

悶 睇左兩集唔想再睇